有冇人都鍾意食蒸水蛋餸飯 正！！

蒸水蛋聽落簡單 但其實都算係高難度嘅餸黎
可能蒸得太老唔滑
可以試下呢個方法

食譜：
*隻碟預先蒸熱左先落蛋

希望你哋鍾意
順便可以sub埋個channel, like下fb同follow ig
逢星期二、五都會出片㗎
謝謝

YouTube Channel:
Facebook:
Instagram:

瑤柱

可以無限添飯

加左仲鮮味

無錯

要加肉碎！

蕭生間鋪好食

試下係蒸碟上鋪芝士 再落蛋漿
蒸完變神級食物

咩芝士

超市最cheap果隻片裝
蒸完之後 蛋既底層就係半溶芝士 唔洗點調味 拎去撈飯一流

有冇人同我一樣鐘意食勁老既水蛋 細個老母蒸事但蒸 有時滑有時勁老 但勁鐘意食勁老個d 有味勁多 又有口感 超撚正

巴打口味咁獨特嘅

好撚憎D菜館為咗等D客覺得抵食賣貴D就加肉鬆遙柱去蒸,又硬又鞋根本破壞晒個水蛋滑嘅質感.

呢條片由頭到尾清晰講晒